理性討論 剛剛皇對祖最後個球應唔應該12碼

應該
唔應該

應唔應該呢？真心想知

應該啦 咁推人都唔12碼咩

咁明顯都要問? 第一日睇波？

見外國好多人話唔應該

咁明顯都要問？

quote外國好多人嚟睇下

笑撚死